（手足入）我地不如整個香港人眾籌聯署

玩鋪大～遣責香港政府同黑警～用番香港人身份～向世界各地拋核彈文宣…

大家要認真…真係抖夠啦